[突發] 北京大學發生3次大爆炸 現場發現屍體

(新增內容)據北京消防消息，今(26日)早9時34分，119指揮中心接報，指北京交通大學東校區2號樓實驗室起火，經核實，現場為2號樓實驗室，學生進行垃圾滲濾液污水處理科研試驗時，發生爆炸。11時許，現場仍傳出刺鼻氣味，北京120急救中心表示，現場發現屍體。

一名北京交通大學學生向《新京報》記者表示，今早9時30分左右，他正在上課，突聽到3聲爆炸聲，之後見到對面的2號樓起火。另一學生表示，火勢頗大，截至上午10時30分火勢仍未被撲滅。

多架消防車和警車停泊於學校門口及校內。11時許，事發實驗樓仍有明火，消防員用水槍進行搶救，刺鼻氣味強烈。至中午12時30分許，事發的2號樓已看不到明火，但有身穿紅色制服的工作人員在空地，在疑似屍體上蓋上白布。120急救中心亦證實，爆炸現場發現有屍體。

垃圾滲濾液污水處理科研試驗

甲烷？

唔洗驚唔洗驚 雖然發現屍體，但係係冇人傷亡既 放心放心

沒事兒沒事兒

戇鳩 豬屍點會有人死傷

其實成個中國地下水已經被工廠污染晒，仲研究呢啲黎嘥時間啦

北京交通大學就北京交通大學喇，關北京大學乜事
咁香港公開大學都係香港大學喇屌

沒事 沒事

🔫🔫🔫🔫🔫

[有片]北京交大實驗室爆炸3人死 老師堅持繼續考試

實驗室有咁多化學品，而且係爆炸火災，仲夠膽用水滅火？消防指揮傻咗？

leachate?

世界頂尖

你望下之前天津嗰單爆炸就知咩事啦

中國不愧為爆炸之國

上去見

外國勢力介入先會爆炸

支爆一聲除舊歲

又支爆

都話要有記性架啦

我又真係未見過有腦既大陸人

前幾日先係咁笑鳩日本爆，依家你班垃圾都唔執輸
又贏

你老母呢間祠堂咁撚樣款既野都叫大學？

雖然大陸個班係狗種姐，都比翻少少尊嚴人地呀好嘛？

浸大都有智障啦

大陸仔唔係好鍾意吹奏北大清華

佔中後遺

北京交通大學

交通大學 ?

支那仔d消防員全部都係過客黎
好多都係軍警抽調,好多做2,3年就走

根本係業餘
不過救lab火災搵水

黎個實驗 最緊要有記性

反共基地

果然係爆炸強國

有屍體但冇人死亡 數人輕微擦傷

D 屍體可能係爆炸事已經係到

毛誕去見毛主席

張圖

中國好似係無職業消防員

用津路水炮啦

屌你一睇到張相忍唔住笑咗

北京歐元生火

中國的會爆炸.jpg

轟呀

天津單野都無事
呢壇只係細雞野
不值一提